個女仔因為錢而同你一齊已經唔係愛情

同意, 愛情係兩個人真心鍾意對方所有野(除左錢)如果個女仔因為你有錢而同你一齊,佢只係鍾意你D錢,而唔係你個人,如果有日咁唔好彩破產,個女仔就會離開你,呢D根本唔算愛情,只係一場交易

唔同意, 拍拖結婚就預左要洗錢,由一開始金錢同愛情就好難分得咁清,女仔睇錢係好正常,睇錢唔代表就唔係愛情。一個人鍾意另一個人,總會有一樣野係對方睇中你/鍾意你,例如:(你生得靚仔,生得高,同你特別好傾/相處) 如果個女仔鍾意你呢D野而同你一齊就叫愛情,咁點解鍾意錢就唔算愛情呢?OK,你話他朝有日個男仔冇錢,個女仔就會走,咁其他原因都一樣可以,個女仔鍾意你靚仔或者特別好傾而同你一齊,咁如果有日個男仔意外毀左容或者佢同你突然冇咁好傾,個女仔開始覺得悶,最後咪又係會分手

就咁睇 唔同意多point d 喎

但錢都係其中一個條件黎
就好似條女大波體貼
呢d都係條件黎
只係唔好睇得太過份已經ok

但你可以點肯定個女仔係/唔係因為錢而同你一齊？ 呢d野唔到最後一刻分手/離婚你都唔firm